絕地求生PubG討論區（1）

每一局遊戲大約有100名玩家參與，且在這個大型死亡競賽中爭取活至最後，可以選擇第一人稱、第三人稱，和每隊人數不同的遊戲模式。而無論在哪種情況下，生存至最後的一人或團隊都會贏得比賽。在每局比賽開始時，玩家所控制的角色都會在沒有攜帶任何物品的情況下跳傘至島上。着陸後，玩家便能搜尋建築物和其他場所，從而獲取隨機分佈在整個地圖上的武器、車輛及其他裝備。其後，玩家需要選擇繼續保持隱藏以免被其他玩家殺死或追捕，並繼續尋找更多裝備，或者追捕及殺害其他玩家且搶走他們的裝備。

WINNER WINNER ,CHICKEN DINNER!

一隻考驗人性醜惡，道德淪亡的生存遊戲。不論單人或隊伍形式，你所面對的不單是敵人，亦會是隊友。不幸的，自己亦會困亦絕地中。

大家有什麼趣事或所見所聞，不妨互相分享

先分享一下吃雞的心情
打完 手都震埋
收到最後一圈，邊個俾人發現位置就死先。
好在圈收我附近，敵人無辦法要跑。

我得2Lv頭2Lv甲，今次吃雞靠幸運

title 用ping 仲好

大陸真係唔知醜

有冇人有斷線問題
成日玩玩下 中途就斷線
雖然可以連得返 但場場都斷 斷得好密
求解決方法